% YAAC Another Awesome CV LaTeX Template
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/darwiin/yaac-another-awesome-cv
%
% Author:
% Christophe Roger
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
%Section: Work Experience at the top
\sectionTitle{Expériences}{\faIcon{suitcase}}
%\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\begin{experiences}
      \experience
        {Août 2024} {Ingénieur DevOps,}{\href{https://www.qorvo.com/}{Qorvo},}{Paris}
        {à aujourd'hui}{Déploiement d'applications sur Kubernetes via FluxCD, administration des clusters (EKS et On-prem). Architecture de laboratoire d'essais pour tests sur cible embarquée. Gestion de plus de 50 machines sur 3 sites via Salt. Déploiements via Terraform pour la gestion AWS et Gitlab.}
        {Kubernetes, OpenSource, CI, FluxCD, Terraform, Salt, AWS, Gitlab, Docker, Python, Réseau, 802.1x}
    \emptySeparator
    \experience
        {Fév. 2024} {Stage de fin d'étude Ingénieur DevOps,}{\href{https://www.qorvo.com/}{Qorvo},}{Paris}
        {à août 2024}{Déploiement architecture sur AWS via Terraform utilisant les services ApiGateway, Lambda (Authorizer et Proxy) et autres.\\
        Preuve de concept puis déploiement sécurisation réseau suivant le standard 802.1x (authentification via certificats - tls).}
        {Terraform, Salt, AWS, OpenSource, CI, Gitlab, Docker, Python, Réseau, 802.1x, Elasticsearch}
    \emptySeparator

    \experience
        {Avril 2023} {Responsable projet,}{Astelcom,}{Le Mesnil-Saint-Denis}
        {à août 2023}{
        Ingénierie et industrialisation d'un module de remontées d'alertes techniques pour bâtiments. Ajout de fonctions de Gestion Technique du Bâtiment (GTB). 
        }{Électronique, Systèmes embarqués, Gestion de projet, OpenSource, Python, Kicad, Ansible, Réseau, Linux}
    \emptySeparator
  % \experience
  %   {De juil. 2021}   {Animateur en programmation créative,}{\href{https://www.magicmakers.fr/}{Magic Makers},}{Paris}
  %   {à août 2021} {
  %                   Animation d'ateliers de découverte du numérique à des groupes de 8 jeunes de 11 à 14 ans. 
  %                   }
  %                   {Pédagogie, Animation, Scratch, Construct3}
  % \emptySeparator
  
  % \experience
  %   {De juin 2021} {Magasinier en pharmacie hospitalière,}{\href{https://ambroisepare.aphp.fr/}{Hôpital Ambroise Paré},}{Boulogne-Billancourt}
  %   {à juil. 2021}    {
  %                  En charge de la préparation et livraison des commandes de solutés de l'hôpital.
  %                   }
  %                   {Rigueur, Ponctualité}
  % \emptySeparator
  % \experience
  %   {Été 2019}     {Animateur en centre de vacances et centre de loisirs}{}{}
  %   {et été 2020}    {
  %                   Mise en place d'activités pour les jeunes. Responsable de leur sécurité.
  %                   }
  %                   {Créativité, Responsabilisation}


\end{experiences}
